[懷舊]仲有冇人玩緊Midtown Madness 2?

今日唔想去拜年,不如就玩Midtown Madness 2 CNR+Race Online

時間: 1630~End
地圖: SF/LD
車:TT/Fastback
Game Ranger 房間名: CNR + Race

未有Game Ranger, 去呢到DOWNLOAD:

最近玩 the crew 2 就發現喺城市入面左穿右插好有midtown madness 嘅味道令我諗翻起第一代Xbox好鍾意玩 ，試過一開波就炒車用巴士剷起晒全部一齊起步嗰啲車炒到hang機
好懷念，冇諗過依度竟然會有人提起隻game

中一個陣開始玩MM2...

個陣同學燒碟比

mm2揸巴士
或者落地鐵
反而冇咩玩原裝果d mode

冇人...Cancel

下次有多D人先再開

以前細個有玩，想玩番，邊到有得down

記得有好多地圖可以download